有冇人睇到隻狗黃左敗走笑到訓唔到

屌你老母我聽朝要出嚟野餐㗎

係, 笑撚死
想訓但有好多花生未食